泛民唔總辭，再只係出嚟天氣報告就係背叛全香港人

泛民唔總辭，再只係出嚟天氣報告就係背叛全香港人。
你地話入議會係為抗爭，依家關鍵少數都無埋，仲有咩借口唔總辭？

點捨得份糧啊